大家點睇無職轉生啲亂倫情節

主角個仔同自己個妹搞埋一齊
唔知點解唔係好接受到

正WO

建議樓主睇下緣之空

睇過啦 冇乜嘢

我都係
不過佢世界觀就係咁設定
亂倫重婚好正常 係男主俾前世概念框住

有段咁架咩
睇到web版24 好似都係話兩個妹各自出嫁 無講邊個

蛇足篇24話開始

なろう果幾話畀營運刪左
本身作者都修正過一次
但係讀者反應都係唔多好
作者諗緊點好果陣直接畀營運刪左

btw好彩我趕得切睇左修正前

蛇足唔係好齊，等文庫...印象中有個仔最後做左七大列強第五位...學生時期仲成日比亞麗愛爾個女引誘，亞麗愛爾真係好想留魯迪個種，真係用盡方法，但最後都失敗

個女同個女既老母既老豆既老母個仔結婚都無事
十幾歲比個阿姨呃左個處
過多十年阿姨變老女人自己先廿歲仔諗起佢都慘

1999
唔想變老女人，應該要娶魔族/獸族

咁複雜 , 有無關係圖

利申無睇

識揀梗係梗大老婆
破處時扑扑脆
死個日佢仲係少婦風情

大婆個種都係魔族,只係之後個種族去左大森林

只係睇過漫畫+wiki
覺得呢套轉生類嘅作品好正好吸引
可惜唔鐘意睇字 無睇原作

好多轉生作品都係小說 漫畫真係慢到死
利申本身都唔鍾意睇字 但係開始睇之後越睇越上癮

GUNDAM UC都好似係咁

仲以為又出番 原來cut左